點解冇人考慮去港交所請願

好明顯依家港共已經係唔會理民意，甚至民生
係民居射催淚彈佢地都唔會care。不合作運動你d 公司搵少左錢唔會care。香港經濟林唔會care。商會開口佢都唔會care。
要同港共討價還價只可以係佢地有利益既位出發。大陸利用香港搵錢既途徑，其中一個就係股票市場，如果好多人係平日去港交所請願，相信影響會比所有其他野為大。

記得要和平理性，阻到人番工就唔好。

未電腦化就有用...

因為未試過所以唔知道，但電腦化左都要有人係現場番工mon 住？
如果唔係，平時打風都可以開市

光復香港